呢個世界已經阻止唔到CCToy嘅妄想症

[美國大選] 如果香港加州美國，我地就有11席眾議院+13張選舉人票

之鋒泛民都撐拜登啦，呢班懵鳩只識黃藍，唔知人地美國兩黨路線

有腦就唔洗上Cctoy啦

最後川普得500個cc台人投

係咪侵輸左？
我睇cctoy佢永續了

係咪支己爆？

係，拜登實坐監

佢個仔呢？

算啦呢個網上論壇比啲精神病人傾吓計好過佢哋冇嘢做

上屆區選 有60趴選民投比泛民
即係香港將會係一個深紅州

咩邏輯？

如果中國加入係咪起碼700張

其實佢個仔單野啲咸片係邊個放出黎

d 女

深紅洲，CCTOY真係以為自己代表黃絲

趴你老母咩

CCTOY「以為自己代表全港黃絲」嘅中共式邏輯

按人口計千三到應該

總之成個民主黨，左至AOC右至Bloomberg全部坐監！

熱血公民 全部坐牢！

顛到無開過 post 都係五毛

cctoy班友一定唔知咩係地緣政治
香港加入美國仲難過獨立好冇